個風係點自己諗下

小道消息，星期日啲飛機要放晒入機庫
唔洗問消息來源，遲啲就會知

呢啲咩小道消息 通晒天啦

轉頭都擺返架車入倉

轉頭都開翻我架搖控車入倉